電池資料將在iPhone使用數分鐘後顯示

有冇巴打知道點解決
最近幾日想睇下lihkg用咗我幾多電，結果發現check唔到
利申：iPhone 6 iOS 10.1.1

自己開post自己推

唔係冇人識呀

我show到wo

Btw好食電下